夜闌靜 問有誰共鳴

夜是滲著前事全揮不去

踏著腳在懷念昨天的你

哥哥

夜 天花板有這段戲

思想早已與你一起